有無焦慮症既朋友發開夢

d狗愈來愈狼死 連續兩日發夢 親眼近距離見到狗打人 到第二日 大家都好緊張 我直頭焦慮到長期心臟痛 有無焦慮症巴打 係現場有辦法 舒緩到

利申唔想企後 想幫手

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我就本身唔怕依D野,幫你唔到.
試下閒聊分散注意力?

我呢個兩個禮拜訓得好撚差 晚晚都發惡夢有人死 4-5點就醒左訓唔返 好辛苦 成個人黑氣好重

過幾日無事架喇, 分下心打下機

我都係 發開口夢講講下嘢嚇醒左

Try try

樓豬，企後啦。
有心就得，出唔到力可以出錢。
再唔係請佢地飲雞尾酒囉。
頂唔順前面無謂硬上。

即時急救：
深呼吸勁有用 著重呼吸呢個動作 數埋數字仲好
吸氣1.. 2.. 3..
呼氣1.. 2.. 3..
而且飲水都會消除焦慮，研究話考試前飲水表現更好焦慮感低d。

長期：
食藥物理上舒緩左係必須，好多人焦慮係天生就咁，我自己係遺傳老母。要訓足，唔訓足研究話會情緒不穩。補眠有用，琴日訓唔好，聽日補足返佢。要令自己安心首先訓飽飽食得有營養。
維他命B好有幫助，對於訓覺訓得好同埋舒緩焦慮。

我之前屋企人有抑鬱 連帶我有焦慮
人對未知恐懼係正常 呢個係我焦慮既原因
你既原因係咪都同我一樣？如果係，你唔孤單，你好多好多巴絲都經歷緊，攬住一齊上
如果太唔舒服唔好頂硬上，或者係後面backup，保護裝備齊確保安全。

我就係因為d狗顛哂 e+ 捉唔到路所以非常恐懼 絲打有無tg留低傾下

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》